其實單項運動有乜咁好玩

其實係咪一個人玩嘅運動就叫 運動

我有時諗唔明 游水 跑步 健力

全部都係自己一個嘅有乜咁好玩
就算畀你現在全世界游水最快
全世界最大力
咁又代表乜嘢

you are the king

代表勁lo

純粹係想了解一下你哋玩個人運動 係點樣堅持落去jerrrr

但係唔會覺得好空虛咩

就例如你踢波起碼係一大班人 大家互相合作

畀埋頭苦幹練到全世界跑得最快

咁不如買舅父過搵多啲錢買仲開心啦

雖然當你係全世界跑得最快你都會有好多錢

想去做咪做
下下要點解人生冇樂趣

咁當你做做下一樣運動覺得做黎冇乜意思咁點算

單人運動先係純粹既運動，追求體能極致

搵過樣想做嘅野

中意嘅野唔會想停

咁羽毛球打得叻有咩用

我玩緊嗰日運動我好鍾意㗎

只係有時覺得 玩黎唔知為咗呢

error

嗰樣

唔知 單人運動就係有咁既魔力
由細細個10歲開始玩，玩到依加廿幾都仲係好鍾意
每當我打算退役既時候，可能一兩星期冇做運動，就會發現自己真係好鍾意，又玩返，上哂癮

全世界都係唔知點解咁一日過一日

我唯一知道嘅就係做愛好開心

有時呢種運動係用黎放空自己
例如做野好累 一個人落去海旁慢跑 聽住歌 唔使應酬人 累就停下 lum下野 不知幾爽

踢波你贏嗰陣咪叫互相合作囉，輸咗咪又係互屌，個人運動輸贏都係自己，簡簡單單
同埋練習嗰陣都係一大班人架啦，分分鐘多人過踢波

冰壺好睇？

性質都係一樣啫做愛無運動咁全面喎 72式都係咁話

我連佢哋玩緊乜都唔知

🤔🤔

好多單體運動都係人類嘅極限嘅挑戰,我覺得係人類天性

關你撚事咩